大波短裙鬼妺冇帶Bra周街走

個肥婆就咁清 條鬼妹又咁蒙

對焦唔切

喺條街咁都影到已經好努力了

下次連拍or拍片，再搵返格清嘅cap圖

竟然仲未見到長毛

物似主人型 眼裡只有肥婆

其實連登其他post 都係，gay佬圖就咁清，流出偷拍說咁濛

D基佬分分鐘自己特登流出
前兩單基佬含撚用個大光燈打住自己真係唔尋常